多謝柒公

頂左實了

七公真轟子

永遠榮譽會員 柒公

柒公 ho ball

我轟第一車迷柒公

我轟會長7公

自從柒公叫車路士頂實 車路士係咪冇輸過？

係同市既光榮

可以等多四五六季 我熱有嘅係未來

唔講咁多 柒公我愛你

期間只輸過一場俾曼聯 其他全勝

柒公既功力

下季再靠柒公發功

請大家珍惜柒公頂車路士頂實post
用完就冇

留返下年再推過

柒公新醒未？

訓